窮撚男裝短褲點排🤔

Gu unqlo hnm

打手呢

h&m啲褲成日用鈕唔用拉錬，好唔方便.....

有咩褲無鈕

拉鍊個位啊

我講緊依度呀清

Sor 9

買條爛褲都要開po

PE褲世界第一

H&M

員工打手？

真

H&M世界第一

U記

真窮撚唔使著褲既

用紐既好處係唔會造成fake boner

尷尬呀清

其實加多100都有條holi

幾好著又襟

Super-X